{
	"Please click 'Select Directory' to select the folder containing your books. The selected folders will be listed below.": "請按「選擇目錄」選擇存放本子的資料夾，選擇的資料夾會在下方列出",
	"When the selection is complete, click 'Start' to begin archiving.": "當選擇完成後按「開始處理」便會開始將本子歸檔",
	"Select search depth. Default is 1.": "選擇要深入的層數，預設是1",
	"Please wait. The waiting time depends on the size of the folders to be searched.": "請稍待，等待時間取決於需要搜尋的資料夾大小",
	"Select Directory": "選擇目錄",
	"Start": "開始處理",
	"paste": "貼上",
	"open": "打開資料夾",
	"Copy": "複製",
	"Previous page": "上一頁", 
	"search text": "請輸入關鍵字",
	"Search": "搜尋",
	"Clear": "清除篩選",
	"first page": "第一頁",
	"Copy Name": "複製名稱",
	"Copy Path": "複製路徑",
	"Settings": "設定",
	"Search history":"搜尋紀錄",
	"Clear list":"清除列表",
	"Sort": "排序",
	"Name": "名稱排序",
	"Random": "隨機排序",
	"Chronology": "時間排序",
	"//": "====================================================================================",
	"Doujinshi": "同人誌",
    "Manga": "漫畫",
    "Artist CG": "畫師CG",
    "Game CG": "遊戲CG",
    "Western": "西方",
    "Non-H": "無H",
    "Image Set": "圖集",
    "Cosplay": "Cosplay",
    "Asian Porn": "亞洲色情",
    "Misc": "雜項",
	"null": "null",
	"//2": "==================== Setting page ====================>",
	"Keyboard Settings": "鍵盤設定",
	"Global Settings": "全域設定",
	"Full Screen": "全螢幕",
	"Go Back": "回到上一頁",
	"Sort by Name": "按照名稱排序",
	"Random Sort": "隨機排序",
	"Sort by Date (Newest First)": "按照時間排序，由新到舊",
	"Exit": "關閉程式",
	"Home Settings": "Home設定",
	"Previous Page": "上一頁",
	"Next Page": "下一頁",
	"Book Settings": "Book設定",
	"Back to Home": "回到home",
	"Previous Book": "跳到上一本",
	"Next Book": "跳到下一本",
	"View Settings": "View設定",
	"Back to Book": "回到book",
	"Previous Page (View only)": "上一頁（僅View頁面可用）",
	"Next Page (View only)": "下一頁（僅View頁面可用）",
	"First Page (View only)": "跳到第一頁（僅View頁面可用）",
	"Last Page (View only)": "跳到最尾頁（僅View頁面可用）",
	"Move Up (when zoomed)": "放大後往上移動",
	"Move Down (when zoomed)": "放大後往下移動",
	"Move Left (when zoomed)": "放大後往左移動",
	"Move Right (when zoomed)": "放大後往右移動",
	"Zoom In": "放大",
	"Zoom Out": "縮小",
	"Reset Zoom": "恢復為預設大小",
	"Enable Developer Tools": "是否開啟「開發人員工具」",
	"Enable Tag Translation": "是否開啟標籤翻譯",
	"Enable Full Page View": "是否開啟整頁瀏覽",
	"UI Language": "介面語言",
	"Page Zoom Level": "頁面放大倍率",
	"Max Items on Home Page": "首頁最多顯示圖片數量",
	"Max Items on Book Page": "本子頁最多顯示圖片數量",
	"Cache Size": "快取圖片數量",
	"Image Width (% of Screen)": "圖片寬度佔螢幕比例(1-100%)",
	"Press shortcut key...": "按下快捷鍵...",
	"Clear Key": "清除",
	"Add Key": "新增"
}
